[突發]沙田山火 有冇人報驚?

勿起底

屌post唔到圖

on9

圖呢屌

鳩吹

屌你老母你自己唔識報 ?

屌post唔到
Btw已報

沙田柚

睇唔到圖

死圖

屌有冇人答到我咩事
Imgur又死
自己擺又load唔到

試下咁先

屌終於得
戅鳩

乙明喎

圖又唔識貼， 驚又唔撚識報， 瀨屎瀨尿淨係識開post, 掉你個弱智仔上山就o岩

開下party

明耀高座喎

報警啦

係瀝源後邊至真

利申: 花園城望到

點解你post到我就要擺link
公平咩

其實係邊忽
睇唔到
9up